Analisis Kinerja AWS EC2 Instances, AWS RDS Instances, Private Cloud dan Private Cloud Docker Container

Implementasi Security-in-Depth Web Server Linux RedHat pada AWS EC2 yang High-Availabe dan Fault Tolerant.
1. Implementasi Linux RedHat Security-in-Depth
2. Implementasi AWS EC2 Security 

Halo Mbak Shofura, Selamat Malam maaf mengganggu.
Saya sedang lihat-lihat skripsi Filkom dan saya menemukan abstraksi skripsi mbak shofura di J-PTIIK. Kebetulan saya sedang menyusun skripsi juga dengan Pak Heru sebagai pembimbingnya. Kira-kira apa ada yg bisa dilanjutkan dengan skripsi mbak? karena saya baru selesai belajar Docker di salah satu bootcamp dan tertarik untuk menjadikannya sebagai skripsi. Terima kasih